dear jane既無可避免真係好好聽

就算再吻一次亦難避免 嘴邊只感受苦澀
遺憾是越努力捉緊這碎片 越難令它重現